點解通車儀式同實際通車要隔成日咁耐？

唔係應該儀式完隨即通車架咩

以前西部通道都係即日通車

可能驚維尼望著 一出事就好無面
所以等d高官走晒先

所以諗唔明